如果政府解放強積金

傳聞吹風話解放強積金，你會用嚟做咩？

我All in Tesla

你傳就會係㗎喇？

all in arkk

入etf追返咁多年損失

到時肯定8成錢過晒美股， 港股仲唔冚家產
支共唔會俾rqyt4

唔會啦

all in HSBC UK

7成TQQQ
3成ARKK
配合黎緊9億印銀紙
納指上直2萬5

all in 馬會

本身想買美股既都揀左北美啦

VOO / ARKK 算
心臟負荷唔到

有無問過基金佬?

得2萬幾蚊 有得攞都好

失業先有限度咁拎
FF黎把撚

🤣🤣🤣🤣

真係有
收50%

其實佢地唔知咩叫強積金 可能有得揀供咩都未知

拎晒公司供果D唔俾佢對沖先

All in 契媽

突然放返一大舊錢出黎
樓市gogogo

政府比首期你上車

CALL G

小學雞定中學雞？
未供過老強